鍾唔鍾意上司睇/跟住你做野？

呢排公司工作比較鬆動，上司都得閒左，近呢兩日無啦啦跟埋我出去開工，我行到邊就行到邊，我做野就喺後面睇住我

Gay